其實XBOX ONE 有咩優點？

記得360時代同PS3 聲勢差唔多
而家好似差過PS4好多咁。
佢有既驚PS4好多都有
冇既就。。
係得GEARS同HALO出名小小

啱你呢類窮撚玩

其實兩部主機而家都冇人想玩

PC 當道啦
有d game獨佔一年後PC就有得玩
$M 又有game pass
Steam特價又夠平
連線玩又唔洗另外買會員
效能上贏console唔少 （肯投資嘅話）
有mod玩
長遠投資PC抵屌，又可以隨時升級

黎緊5月中公佈rtx 3000系列
開始諗唔到原因點解要玩主機而唔玩PC

利申得xbox one x 冇ps4

玩native4k，gamepass

想問一下咁鍾意PC，做乜仲買Xbox one
機能又唔係特別勁，獨佔又最薄弱
個個平台都有好game，得一個平台揀開心咩？

利申 PS4 NS PC都有玩開

Halo / Gear fans
早期買落為咗玩Halo 1-5 同Gear
同貪佢播到4K blue ray
而家1-4係steam玩到
遲下steam可能有埋5
所以真係諗唔到原因買下一代
如果Halo infinte可以支援埋xbx x
咁手上呢部Xbox one x可能係我最後一部console
之後直接當佢blueray機算

Ps4仲有game唔移落pc既
特別係笨大，機戰，gundam vs
Xbox就真系

機戰 G gen而家都移咗過去搵食啦
笨大近年開竅跟主流出埋pc，爭在係同步出定遲出